都唔明啲女今日著到咁靚做乜

陣間都除㗎啦
你唔係以為啲男人會care用嚟包禮物嘅花紙吓話
佢地要份禮物㗎咋

好似有啲道理

著出街比你班毒撚睇我今晚呢份禮物係會拆
不過你唔會拆到咁解

我屌你老母

理人咁多做咩
你隻南非馬王肯贏未

星期日，儘管all in我吧

push

你又啱喎

ON9 證明你未拆過禮物

拆禮物嗰吓開心d